有無感情煩惱

等我同你傾下

佢唔再愛我 可以點算

無㗎啦，一定要走㗎啦
一個人唔愛你，你做咩都無用㗎

想飛左條仔佢

冇情人冇煩惱

yes

點樣令女仔對自己由朋友關係變到有好感

同個女仔一直傾得都幾好 傾埋愛情觀都幾啱 但當知佢同第二個男出街個陣 成個人灰左 佢將話題瞬間由日常全部變做學術

算啦 唔通鍾意你 又同你講咩 唉

識咗個女仔幾個月 有約過幾次出街都出 但whatsapp佢多數hea覆同唔太會主動搵我 但出到黎又正常交流 btw最近約佢衰咗
應該無機了 已經有d想放棄
利申 a0毒撚

放棄啦 Ching 自己難受

唔願意接受

想有

做咩事？

感情，唔一定係愛情

做咩事

做咩？

本身你哋只係好普通嘅朋友？

放棄啦
單方面付出

都要接受，乖
抱抱

你好多女

仔就多

其他好好

有互動講野，佢都會主動同我WhatsApp，不過出親嚟食飯唱k都係一班人

多謝你 收到了 唯有放棄 唔再搵佢
之前約佢肯出多數喺搵我攝時間

無

我好愛佢

佢太煩
成日chur我

gay

咁就好
幸福過好多人了

咁我覺得自自然然就會傾得深入啲
唔洗急住

你知道就好啦
巴打撐住

你真幸福

我都好愛我前度
我都放棄咗 唉

有無叫過佢比多啲空間你？

參加下多啲活動

join？

有呀
但佢成日check我電話
又用find my iPhone 搵我

有既唔諗了

我真絲
sor

咁真係要分
好唔尊重

我停唔到咁諗

小妹都係

男朋友大我8年，愈漸發現有代溝
同時間佢份人好悶，悶到無話題好講
兩個人一齊時可以無限dead air
愈來愈溝通唔到
好想分手，頂唔緊了

分手...？

對
我覺得就算一齊，都要有私隱

但我比左第一次佢...

如果真係再係咁，就真係分手啦
無共同話題，好難再一齊落去

你牙籤仔

唔好爆出去

你地一齊幾耐？

好似冇乜朋友

解決到既洗乜煩
解決唔到既煩黎都冇用啦
不如唔好煩

冇感情煩惱點算

成個感情台都知

2年幾了

但你自在嗎？

個腦唔聽話 唉

都算係幸福嘅

點解分手

幾年前收好朋友卡，係咪零機會？

你唔比都比咗啦
最緊要係將來

Hi...傳奇

大家有問題存在，都發覺解決唔到
同埋佢好似唔太愛我了

一直係有聯絡定點？

好耐無見

唉究竟佢係唔想覆我定點，我好辛苦，你唔想覆既話講一句就得，我唔會再煩你

But I love him

以為個女仔特別關心我係因為對我有好感, 衝動表白咗.. 因為甘冇左個好朋友, 好唔開心, 都幾個月了

一收到卡就斷晒，之後就算聚會見到都無嘢講，零話題咁濟

佢有無話點解唔覆？
例如 好忙？

咁你應該更加要再認真啲講
叫佢比空間你

好難唔令人亂諗嘅
唉

咁我覺得 機會甚少

我都係呀巴打
前幾日我無覆佢佢都主動揾返我
依家隔成日無覆 佢話唔記得覆
唉

潛左去邊度

但佢成日都溝女

咁好啦，有緣搵過個啦

雖然係公司面對面有講兩句, 但喺私下whatapp 已經無乜, 有時諗如果當時無行動向佢表達自己鐘意佢, 放係心入面, 起碼見到佢時唔會唔開心

我既感情煩惱就係冇煩惱
利申：A0仔
好想要個女朋友

佢未覆我，我點問佢之前問佢又唔覆人架，佢通常都話返工好忙但佢次次都唔係hea覆，有冇人可以做我長期樹窿，對住佢，成日都形住佢唔再理我

唉，我試過忙已讀不回佢幾個鐘，佢就主動問我點解已讀不回，但佢唔覆我個陣就一定係不讀不回，佢玩撚哂哂

單方面嘅煩惱
鐘意左一個唔會鐘意自己嘅人

同個女仔拍拖發現佢有老公

想重新搵個女仔追下，但係唔敢行第一步

一想試下就會諗起個ex

條臭閪分手之後同我講「你都係唔啱拍拖」
利申：ex係初戀

想知到底男仔鍾意女仔會有咩表示

半年過去 我都仲係未放得低個Ex 每日都好想佢搵返我...

都ok 係冇分享對象/一齊玩

我既問題解決到
但佢已經心淡哂

無
想靜靜

衰啲講句
你男朋友都幾自私

實有㗎
振作呀巴打

放棄啦
希望你哋遲下會做返朋友

識唔到女仔？

唔係呀，而係有心嘅，點都會話自己忙緊，遲下再傾
我聽你傾心事啦

條友好識玩

點解咁肯定？

⋯⋯
分手未

你都識講初戀
無人初戀識拍拖㗎清

會唔抗拒skinship
會主動搵你
會約你
想你開心

我都未放低哂
唉
一齊加油

同我分享

要放手了，愛自己

點解呢

話說我同男朋友一齊左個幾月，喺一齊之前同佢兜兜轉轉經歷左好多野先終於一齊到，所以我一直好珍惜我地之間嘅關係。
但問題就係佢係一個好負面嘅人，所有我地之間發生過唔開心嘅事，即使係勁少事，佢都會好在意好記上心，繼而就不停自己亂諗鑽牛角尖。
佢好怪責自己成日令我唔開心，覺得自己好失敗，冇能力令我開心。最後佢話因為唔想再承受咁多負面情緒，又覺得我地一齊好似成日會唔開心，咁樣落去冇乜意思，最後同我講分手。
其實我已經唔止一次講過呢啲只係好少事唔洗咁在意，我話左我唔介意會有爭執果啲因為好正常，我亦都同佢講佢都曾經為我帶嚟好多開心回憶
但佢就偏偏好固執，又話自己一直都係個咁負面嘅人，想逃避所有負面情緒。
到底我應該要點做先可以改變佢呢種諗法？？我真係好希望同佢一齊解決呢啲問題

分咗 好想死

都係

我依家都日日望住個電話等佢搵我吹水

另一半不停迫公開 想分手了

你個個係點呀？等我毒L理你

本身留意左佢一段時間，個陣佢唔識我，機緣巧合大家識左，傾左幾句，佢仲主動搵過我一兩次，但之後發現佢個派啱啱同女朋友一齊無耐

好似未試過咁鐘意，又或者可能係因為得唔到，所以先會執著啲掛

俾多d嘢自己做

分啦 連應有嘅地位都比唔到人

日日都有WhatsApp ，因為有幾樣共同興趣，但佢應該當我係朋友，真係好煩點打破朋友呢個關係

你有冇約佢出黎先？

一班人計唔計

試吓單獨約？

我覺得係佢個人本身好自負
呢啲時候唯有比時間落去，但佢又講咗分手，如果你真係好愛佢，不妨試下用時間證明比佢睇下？

好掛住佢好想同佢分享睇完Endgame個種感覺明明上年先一齊睇完第三集

只能夠話時間唔啱
巴打撐住

試下增強下內在美

巴打加油！
切記唔好衝動

同佢愈黎愈少野可以講
我全部話題都係圍繞住今日食左咩 做左d咩
同埋關於學業 返工既野
佢自己又冇咩野好講
又冇之前見得咁多
點算

真，試下
睇下有無機都好

點解你唔想公開先？
有無同佢講過原因

又失眠啦 發現佢打左篇千字文比新男友
唉 冇機會啦
點解可以咁快投入一段新感情
我好犯賤呀 我仍然愛佢 可惜佢個心已經唔係我度

我都係
嗰陣睇endgame trailer，仲攬住佢話下年一齊睇

我諗一約佢的話，佢就會知我想追然後收卡

我明
唉
我都唔知點搞好
大家有無咩共同興趣呀

我ex都係咁
好快就好愛另一個人了，但自己唔得
無啦，一齊圍爐取暖
我都失眠啦

我兩年都未放得低唉垃圾
仲記得當年同佢睇左頭兩集迷宮
第三集要自己睇

咁可能keep住朋友關係算啦

諗唔到有咩理由單獨約

嗚 我哋都係垃圾
我同佢睇過好多戲 好多都有續集 然後
唉

唉 一齊加油啦 明明同d朋友傾晒 覺得放得低
一到夜晚就想死 寂寞 孤獨
個心仍然覺得好痛 如果個心可以停左就好啦

睇戲似乎最老土

我都係
凌晨嗰陣，特別易諗起佢
好攰，我想個腦都停埋

可惜佢已經攬住第二個睇到想死
差唔多4年 重諗住可以到老

我未開口約佢都自己極速睇咗復4

好多同佢睇嘅戲都唔夠膽翻睇
仲記得la la land係最後一套
如果翻睇最後個幕會眼濕濕

我地讀既野差唔多
得好鍾意我讀緊個科
所以我成日都講
但我覺得我悶親佢
我之前仲幫佢做左成個project......
同埋我有返part time
返學同pt已經佔左我目前人生大部份時間
所以我淨係得依d可以講。。
我份人冇咩興趣 相比起佢個ex 又識影相 個人又artistic 我有點屎
佢鍾意明星 但我認真麻麻地佢鍾意既明星
就係陪佢去追星 亦都只係陪囉 都冇野好講...
見住佢同佢既frd咁多水吹 我覺得我依個男朋友都幾失敗

同你一樣都係差唔多4年

訓唔著呀
聽日仲要返工呀仆街

同埋我地個共同興趣係比較特別，如果係共同興趣以外約佢出街，佢應該feel到咩事

用你地共同興趣去約約

我好鍾意我讀個科*

好掛住佢好掛住佢

女朋友話見到我打俾佢覺得好攰
一直話俾時間佢諗下

但我仲覺得我地可以繼續

最慘個共同興趣唔係一般野，進行親通常會有埋其他人係度，好難話俾你地聽係咩嚟，因為佢又有上連登

女人講到咁通常都

你有冇tg呀

大家都訓唔着7點要起身 唉
我決定封晒佢d野唔再睇
唔捨得刪 我d最重要既回憶黎
佢曾經愛過我既證明黎

有

留tg，一齊傾啦啦

我聽日八點要起身都未瞓得着

早幾個月揾巴打占卜過過

忘記唔到ex，估唔到連婚都求埋
都過唔到關，都分咗手半年
夜夜再咁飲酒都唔係辦法

其實係咪女仔唔鍾意身體接觸係好洩底？

有個男仔之前都對我幾好 成日都會想約我
但係有一次佢掂我我縮左之後佢就開始唔理我
係咪冇機㗎la？
咁我真係喔鍾意俾人掂可以點算ar？
有冇人可以有好提議俾我克服左佢or 拆掂佢

利申
我鍾意佢

我見到你之前仲因為依件事而停咗占卜，你地之間仲有冇聯絡？

無，但係其實過咗半年，一提起佢都係頂唔住

係 主要係興趣同感覺 真係搵唔到

佢應該係覺得你請佢食檸檬。。所以咪自動收皮 你可以試下同佢講清楚嘅。。話自己唔習慣身體接觸，但係其實對佢係唔抗拒嘅

好謝巴打

同個ex傾翻計 有問過佢大家仲有冇機 佢話唔知 順其自然 之前送過一個火機比佢 之後有叫過佢掉咗佢(因為嗰時現任介意) 佢有話會掉 近排問返佢 佢話冇掉到 但係擺咗喺度 冇用到 其實係咪應該要move on 斷聯絡

男朋友同幾個frd 租屋住 有男有女 (英國，同鬼仔鬼妹）
其中一個女flatmate 同佢好frd 有時會攞佢d衫著 我知道左有d唔開心 覺得都應該係女朋友嘅專利 雖然同佢過 不過都仲係唔開心

唉屌我都係
明明約過出黎好啱傾
轉過頭又同第二個男仔出街

有冇多d details.....有可能係你地平時既對話令佢感覺你對佢好有feel, 所以想掂下你confirm你係真係對佢有好感，但見你縮，佢咪可能以為你同佢之前既對話再sweet都好都係假既，咪唔理你囉....

岩傾真係唔代表咩

其實女仔會唔會介意男大過自己十歲？
利申：個樣生得勁後生，似二十左右

我自己覺得外形睇唔出都無乜所謂

真
可能佢同個個啱傾

鬼妹仔好似係carefree啲
不過我諗你男朋友都會避忌下嘅
絲打唔好咁擔心啦

老土講句，真正愛過就好難做到純友誼㗎啦
係時候放低㗎啦

我自己覺得，愛情話嚟就嚟嘅
試下join多啲活動

我都係，7個月了，唉
好辛苦

其實點都有少少嘅
試下係言語上表達多啲

呢排見佢變好咗好多 又差唔多日日傾計問過朋友佢地覺得我翻香港就會復合 但係而家已經因為火機呢個位 自己發咗佢脾氣 唉 其實都知呢段感情好唔健康

我都係初戀
唔識拍拖
太倚賴對方

結果就分手了

日日都想起佢

多情卻被無情惱
皇崗大法好

嗯 多謝建議

琴晚又夢見佢
連續幾晚了

呢個真 個個都啱傾

小傳奇

唉
唔係話復合唔好，而係好容易又會散

時間會沖淡一切

情愛就好似一串夢

巴打加油

唉
睇唔出㗎

同佢傾 又唔hea覆我 但一直係到講學術野 開其他話題又唔理

處於人生谷底中
事業，愛情，健康，全部一次過出晒問題
好驚彈唔返起身
但係又要死頂
好攰

拍拖之前 阿媽曾經話對於我未來女朋友有期望
個期望就係要大學生 因為工作會穩定D
其他野佢都冇意見
偏偏我女朋友就係冇符合呢個條件 工作又一般
但我真係好愛我女朋友
所以我遲早都會同阿媽講 希望阿媽尊重返我決定
另外都有打算之後同女朋友坦白我阿媽有咁嘅期望
希望女朋友到時候明白我會用最大努力
係我阿媽面前為我地嘅感情爭取
問題就係我點同兩位present 先可以令到大家都舒服d
好苦惱
原諒我講到1999

唔想逼人聽d佢冇興趣既野

以前讀書有個朋友 有一齊上堂個排有frd過 跟住就唔算frd 但都keep住有一班人出黎食飯見面
一路都覺得佢係好女仔 但之前大家都有拍拖 所以乜都冇諗冇做
佢就差唔多散左一年 我散左幾個月
最近出黎見面 佢有問我點解分手 分左手幾耐咁 其實呢d問題係咪只係出於朋友既關心？
有d想做主動 但驚冇左個朋友

咁女仔呢
其實太主動會唔會唔太好

真心㗎 搵個可信嘅人傾下
唔好咩都收收埋埋
絲打加油呀
點都好，健康最重要，尤其係個心，唔好谷到有病
支持你

我覺得直接講就好
或者更好嘅方法係用行動去證明比你媽媽睇啦
坦白講，每個媽咪都話對你嘅另一半有要求㗎啦，但呢啲咪又係講下，可能你女朋友係其他方面好得你媽媽歡心呢
巴打加油呀

試下擴大下圈子先囉
世界咁大，點都會有人願意聽

可能純屬朋友關心下
慢慢嚟啦，未睇得出佢對有意思前，都唔好咁衝動

我自己覺得，邊個做主動真係無所謂，又唔係7 80年代
女仔呀，大概都係類似㗎啦，更明顯係會心跳加速又會面紅？

好難無端端有意思
Grad左後好少見 係間唔中一班人食飯咁
其實係咪唔主動揾你都唔算有意思？就算覆你覆得算快...但通常最尾個句都係我

但出黎玩個時 佢爬上爬落唔掂 我下意識伸手出去 其實唔係想捉佢手 係我都諗緊點幫佢 佢就想捉我手 但我秒縮左

我自己覺得係，有興趣嘅應該點都會主動搵下你
做咩秒縮

你咁講同叫毒男點解唔正經搵女友一樣..

因為我腦入面個動作唔係想比佢捉 係伸手出黎拎野比佢踩 但佢見我手就下意識想扶

點解冇人主動搵我

好少女仔會面紅喇今時今日
有女主動揾既 不過都friebdzone 左.....

其實自問都中等樣 靚仔過屎來姆先

女仔面紅都真係太charm

毒撚未見過
利申： 我唔係果D咩女仔掂下手就FF

岩岩google過佢 一般樣炸wo

好樣過佢... 都樣樣衰？

都算

唔知你好樣過佢幾多
會唔會因為你唔夠高大 所以冇女追你 因為我都矮

鍾意咗個有女朋友嘅男仔
佢又帶我去見佢啲朋友
又帶我行街睇戲
平時就無乜傾計關心我
理智同我講佢淨係當我sp
但係心入面就想佢有一刻都有鍾意過我
我都知呢段關係係無可能，好錯
但係佢除咗好花fit之外，我未遇過一個咁醒，咁識氹女仔，physically咁close，每次出街都令到我咁開心，興趣咁相近嘅男仔，令到我好唔捨得離開佢

標準player 你自己送上門唔好怪我冇提你

171左右 係咪好矮 少少肥 72kg

你係引人鬧定點 食得鹹魚低得渴 比我知道有你衣個女朋友實飛左你

高我dd 夠啦
我都唔知衰乜 可能太內向 間唔中都有人讚靚仔 但想追個d 好多時都做左朋友多

點解咁多人都面對呢個問題
琴日我唔搵佢 結果佢真係唔會主動搵我

今日等咗成日，等到夜晚終於等到佢搵我吹水

傾傾下突然消失左，試過主動搵番。但又再有下次，無勇氣了同時想要自尊，想要人地主動搵我，唔明點解會消失，前一日仲傾得好地地

唔識拍拖

咁爽

大佬呀 我連好人卡都未收過

鍾意左個細自己12年既女仔
但係我同佢基本上冇咩可能一齊到

我178,究極A0毒撚

我地兩個毒L可以做知心好友

即係好少女仔朋友？
有冇高人指點應該點追女 人大左 顧慮既野多左 冇以前咁夠膽出手

求而不得，捨而不能。宜家避緊佢俾自己減下壓

Erm .. 少呀 算唔算呢 總知冇個岩心水 only remember that 小學有個女仔中意我 但我冇feel 冇比答案佢
利申： 打英文係懶 唔係abc sorry

我直程冇女性朋友

唔洗主動追架

完

都可能係既
做耐左朋友 難d有轉機？

唉

想搵返ex

男朋友嘅公公走咗
自己未有過呢d經歷 唔識點做
好驚

陪住佢就夠啦

咁佢只係當你係同學
無㗎啦

真心喎
幾毒嘅人都有fd㗎啦

可能你已經嚇親佢

個個唔同㗎啫
我都係以自身角度解答

我仲會面紅
我係咪好唔正常

我會好緊張
谷到出手汗 唔敢望對方

都算係好事？
不過只會令你更沉

我都試過⋯
再搵佢，佢已經無覆，我真係唔知咩事

我都唔識
不過你哋最主要有咩問題？

咁你就最好抽身啦
一陣再傾落去，好易更加鍾意佢

正 傳奇pm me

我同哂你哋做朋友！

避唔到成世
我都避緊

有無試過fd搭fd咁識下人？
或者打機嗰陣識下

認同
除非突然間有刻令你哋對對方改觀

犯賤
唔批准

陪下佢
比佢知道你係度，就得㗎啦
絲打同絲打男朋友都加油呀

連登無pm

宜家只可以見步行步

無奈佢真係對我造成太大影響，但係我仲想繼續對佢好，唯有保持返一定距離，不過真係好攰

完全係進退兩難

tg囉 add左你架

無用tg啦我

點都好啦，最緊要係自己舒服
唔好因為一個人，而令自己日頹夜頹

其實宜家心境幾平靜 似係有問題唔識解決 但係又唔會頹
避佢就係因為唔想煩😂

負心的人

表完白fail左真係冇得做返朋友？

一到夜晚你又出現了 今晚又準備失眠

我都會咁
煩少樣嘢，好好多

我懶嘛
唉

對方有咩反應？

我都係
就快成仙

明白曬，咁唔煩你了

我其實想呻下 同邊個都ok
人地唔會明你既處景 不過講左出黎會舒服d

試下同佢認真傾下
我就係認真傾完發現冇未來 被逼分手

有時拖住先都幾好

喺度講啦，有無咩想傾下

我聽你呻

係雖然有啲自私

點解自私

對方可能會唔知點好

我啱啱呻完啦 有人聽我up左成個鐘
真係好多謝佢

冇錢就應該孤獨一世 唔好出黎害人
人有貴賤之分 我就係最低賤果類

不如你講下你有咩煩惱覺得你打字都好灰咁

除左好我諗唔到點回

唔好咁自卑啦
你唔欣賞下自己，點會有人欣賞你呢

好灰咩
已經充滿正能量

我覺得無啦
就算係，都唔係宜家就即刻做到你朋友

畀佢講一講，之後都唔敢追女仔

我都覺
算啦 唔理了

佢對我都應該冇哂感覺喇 宜家都只係會關心下對方 架唔中傾幾句

發生咗太多 我哋最後嘅默契就係唔再提往事

我消失下佢唔會點嘅 反正佢都唔會因為咁擔心我有咩事

比啲信心自己
你唔試多幾次，又點證明比佢同比自己睇，你根本唔係咁

早啲瞓啦
巴打加油

重新出發啦絲打
加油

你真係好灰 一齊取暖就可以捱過去
不過唔會再拍拖啦 覺得自己拖左人4年時間
咩都俾唔到佢 每日睇下d相回憶下
我唔捨得刪 我最重要既野黎 打打下字都想喊
我真係好冇用

move on 緊
算啦唔想再搵佢 住

我盡力解答下大家㗎啦
傻嘅，想喊咪喊囉，人少少，崩潰下，無嘢㗎

加油呀

朋友走唔出個ex,可以點樣安慰佢
叫佢del wtsapp record同相佢又唔del

喊完好似重慘 聽朝隻眼腫晒返工
放假先喊 聽朝要返工 好想放大假去旅行
但係已經冇人陪我去
以前拍拖每年都去幾次日本 次次都plan好晒帶佢去
今年終於唔使plan行程啦
因為冇得去了

陪多d佢傾計啦 最好約出黎玩 分散下d注意力

同路人 d fd約我打通宵麻雀不過我輸左全晚 吊

唉 已經盡力陪佢 佢宜家一個人去左旅行
但夜晚黑keep住失眠 話一靜落黎就會諗住佢

小心d呀 我頭幾日都諗住自殺
叫佢上黎圍爐取暖啦 知道唔係得佢一個咁慘
咁諗係咪舒服d

放唔低咪唔好放低我要keep一世 係咪好痴線

係
好攰

冇溝通幾日 今日忍唔住搵咗佢
佢拎返我做過而佢唔鍾意嘅嘢出嚟講
話自己同我拍拖好攰
我好唔開心
突然發現一個自己鍾意嘅人原來因爲自己辛苦
佢之前完全冇講過

分左手第一次發夢見到佢佢話唔要我了
果刻真係想死 成個人醒晒

決定3點訓教希望訓到 7點又要起身

攰都係自己攰 影響唔到佢 試下習慣呢種感覺

同佢再傾下 唔啱咪改到啱 好多野都要磨合
分左手再一齊已經唔同晒

但係佢話同我拍拖好攰
係咪佢已經唔想再同我一齊

拍左好耐？ 唔好唔開心 我慘過你
試下再傾下d問題 可唔可以改到啦
到你失去左 後悔都冇用

佢已經唔想再傾？ 死因係咩?

巴打，一齊撐住

太耐冇approach女仔，唔識點做了

識女仔幾個月 成日同我sc 有咩事第一個call我
慢慢發現我鍾意左佢 想呢幾日表白

其實d女仔咩舉動先係鍾意 個個都唔同既

如果佢會比個耳機你帶
有次見到ex有同你提一提

Ching好有把握？
我都係比人撩先 之後發覺
Anyway 祝你成功

呢樣好似好普通
我反而想知個眼神有冇得判斷 眼神一定冇得呃人喇掛？
點先叫有好感有意思既眼神？咩眼神係覺得你奇怪樣衰on9?

謝謝你
好驚自己講錯嘢 唔敢搵佢

冷靜分開下
完？

多謝你
其實我地係曖昧時間長 拍拖反而先冇幾耐
我估應該再拍耐少少先同阿媽講
其實都有諗過鼓勵女朋友可以進修
未必一定係讀degree 都可以係practical嘅野
只要對佢career有利就好
我覺得其實佢完全有能力可以做到 佢學習能力唔差
只係我怕自己講得差 女朋友會以為我對佢個條件有好大意見
我自己係度諗 如果到時候到左要面對阿媽個刻
無論佢係維持現狀定有所改變都好 我當然都會盡全力去保護我地嘅感情
只係如果佢可以展示到對未來規劃嘅熱情
我會更加容易去爭取阿媽嘅認同

Fd都有好多種

有無再傾過下先？
有時候好難分係咪只係晦氣說話

我都好憎夢見佢

有無對象先

加油
諗清楚就好去啦

呢樣有啲普通
仲有無其他方面嘅舉動先

唔開心嗰陣攬住佢就夠㗎啦

原因係咩？

明白
我覺得佢都會明白嘅，始終進修下，對佢自己都好，或者短時間內先搵下啲同佢自己興趣有關嘅課程
巴打feel到你好錫女朋友，祝你哋幸福，加油

加油啦

會成日整我 我認真緊既時候騷擾我

同埋有時會餵我食餅 比佢杯咖啡我飲啖
眼神...我覺得幾自然

咁又好似有機會

去台灣識左個女仔 一齊行左一日 番到香港 覺得自己沉船 不斷send 信息同佢傾計 直到岩岩正式收皮 一秒番到現實

我想穩定d先 之前拍過次次公開無耐就分手
有陰影

幾個朋友一齊打機 個女仔成日追住你黎打又點睇？
利申：唔係特別廢

我想通左左.. 我聽日last day離開傷心地, 希望佢一直開心快樂

我真人成日比佢打

可能黑佢憎

因為考dse令佢對我越黎越冷淡
佢大我一年
明明上年她考果時又話我考會點點點
結果到我宜家考完佢對我更冷淡
連約都無
每日起身瞓覺都諗住佢
考緊dse又係咁
好辛苦

我愛你但你唔愛我

唔知啊 佢話呢幾日有男仔撩佢 但係佢之前對個男仔係有feel 之後就無後話 但係佢話而家個男仔撩到佢好開心 但係約個男仔個男仔又拒絕佢 又話出去㗎話就搵多幾個人一齊去 當中如無意外會有我份

鍾意咗個唔應該鍾意嘅人
而對方又對我好好
每日都不停提醒自己唔好做錯事

the same
要轉工，又失戀

只可以死頂
飯又食唔落

我都有同感
我就係咁既人

加油

都有可能嘅咁
我自己對住鍾意嘅人都會
但點都好，睇定啲先

都似有機喎

夢一場
振作呀巴打

你同佢講完，佢都唔明？

你哋特別熟？

巴打振作
佢開心就夠

有無其他行為言語，令你覺得佢對你淡咗？

搵一個愛你嘅人

咁你可能都有啲機

如果你怕繼續沉，我會選擇疏遠對方

加油呀巴打
總會過去㗎

WhatsApp hea左覆
約佢話要做assessment

最幣分手原因 係無理佢感受
自己幼稚
就算宜家長大了
人都不番來了

唉 但係一個月後佢就走啦 唔會留係香港

唔係 同場有其他人同佢熟d
我又同其他人熟d

佢開心就夠x2

404 not found

可能真係好忙
不過睇下考完之後點啦

愛一個，上一課
可惜已經失去咗最愛嘅人

呢啲情況我會寧願唔開始

咁搞笑嘅

真
唉

不知不覺我發覺自真係鍾意左佢 未來我有諗過慢慢放低 但係反而呢排仲close左

好難識女仔，點開頭好

俾女朋友派帽 佢話會同所有男既斷絕關係同時話唔識面對我 想分開
但變左係我放唔低 點搞

愛情係咁
控制唔到，好好珍惜呢段時間

從共同興趣入手？

一定要斷
一定
一次不忠，下句你識㗎啦

今晚手已分 仲同我講 仲有聯絡 做埋人sp
Dklm

點解 點解要咁樣

on9
cheap到，好仆街

我都想知
其實先會有好姻緣，一段啱timing又啱對象嘅

我都有煩惱

發表下

係，但好滿足，有個希望好過絕望

走唔出呢個困局 繼續失眠

真嘅
最怕有日連希望都無

加一
好攰呀

支唔支持網戀
直情唔同地方嘅人

我個人覺得ok 真正相愛嘅唔怕
但小心比人呃呀

女朋友成日都好忙 次次都係我主動問佢出唔出街 佢先話冇所謂 又好少覆我機好攰喇我真係好冇安全感

佢有無主動話過忙咩？
又或者有無咩行為令你覺得其實佢想分手？

好有煩惱呀。。。
之前exam好chur完全唔得閑諗同冇機會見到佢
但最近冇咁chur，d思緒又返番晒嚟。。。
(雖然下星期又midterm

有冇人知點忘記ex,重新愛一個人？因為你就算同一個人開始新感情， 你都會好自然咁拿新同回憶入面嘅舊（ex）比較。

忙其實有時候真係好好
至少無時間亂諗

時間
比時間自己啦

試過搵到個大家都鍾意既 最後拍唔成拖
試過搵到個我自己好鍾意既 沉左船 但佢其實玩緊我
到依家遇到個互相都有好感既 時間就要分開我地

我唔係唔想拍拖 只不過遇唔到一段可以發展既感情
我唔想爲拍而拍 又因老豆老母離婚 對感情無咩信心
有時覺得咁諗係咪諗太多

我都係，我都係屋企人離婚，搞到我好無信心
不過其實我覺得係愛嘅，就真係要話比對方知
老土啲講，仲後生，仲輸得起

好唔開心 好迷惑 慢慢覺得自己變左鐘意大波
2年幾前自己都唔係咁FOCUS係波呢方面
直到有女朋友都唔覺得波係重要 覺得瘦底身型就好
而家女朋友瘦底 B CUP
佢好唔鐘意世上所有大波妹 而我開始慢慢鐘意睇大波
有時佢會特登夾波比我睇 但係我覺得好格硬
我覺得自己壞透 好唔開心好唔開心

好難怪嘅
但係真係愛嘅，就唔好太介意
始終你女朋友都會唔開心

結果一忙完咪中伏囉
嗰日就係考完試一堆人一齊出去食飯，佢無視左我幾次，跟住就極灰
我以後都係收收皮少d出聲la...
可能人地察覺左我鐘意佢所以冷處理，或者只係單純唔想理我
其實本身都無期望過d咩，但一開始因為佢好好人，好nice所以有好感，慢慢暗戀人
但而家佢咁樣反而可能可以慢慢放低

有呀 我有講過 所以先知係比人玩緊 個次我真係喊左
覺得d女人成日玩9人 無哂信心

唔知佢興趣係乜先慘

放低啦
可能佢對個個都好好

咁又唔好話哂所有女人
唉 呢個世界好多衰人

問下先 慢慢開話題？

飲未

幾時
考完final啦咩

幾時都得

我未考完
想喊

飲完就唔喊

佢話冇野 唔肯講 最尾就直接分手 無縫接軌

唔得
一定要考完先

小傳奇
醫生俾少咗安眠藥我
好唔開心

when

一直對ex念念不忘

你叻嘛 好返啲
醫生咪唔洗你食咁多藥

但我需要

我暗戀咗個同事，但佢又就離開香港

5月中

好好分開應要淡忘
分咗手幾耐？

我已經準備好

再去睇

你哋關係好唔好？

你近排仲有無飲

點會冇

下星期再覆診

就黎年半

佢享受一個人生活，好獨立，唔知點追好

認真，點先可以釋懷…？

酒鬼

乖

真

要好好放低啦 我諗你係沉醉係段回憶入面

試下做住好朋友先

時間可以沖淡一切
但首先你要做其他嘢分心下

早晨呀浮仔

奇仔早晨

唔好追啦
追到都會係咁 唔撚覆機 淨係諗自己架炸
我果隻就係咁 覺得佢唔多愛我

放假有咩搞

諗諗下都真
自己唔係獨立嘅人嘅話，只會令你自己覺得段感情得自己付出

佢兩日冇搵我了不過佢都講過話呢排忙

佢唔中意人痴身 覺得可以唔洗成日見
我硬生生將自己都變做個好獨立既人
同單身無乜分別

飲

煙鬼here

忙嘅就等佢忙完先啦
好過hea覆你

明
鬼叫你鍾意佢咩，唯有死忍

又飲

仲傷身呀

25歲a0 已經好幾年識唔到一個有feel 既女仔 最近對一個女仔有感覺 但可識佢已經有個拍左幾年拖既男朋友

忍痛放棄
見到佢幸福，你都會開心

有feel 又點啫

自己揀另一半好講感覺 無feel就係無feel 可能太耐無試過呢種感覺 好有衝動想落手 但可以話根本死路一條

做咩呀你

明白
但你知係唔得㗎

單向有feel

發覺自己一同fd講中意邊個就無機
唔講果啲反而有機仲得咗
而加中意咗個男仔
又唔知佢點諗

你哋有無傾開計？
熟嘅？

唉
人生係咁

有呀中學識嘅 個果陣唔算太熟
而加喺大學撞翻
有keep住傾下計 但未去到每日都聯絡
有出過街睇戲食飯

每晚訓唔著你都係度 你都失眠？

本身有男朋友
但每次自己見到某個同事就好想睇下佢做緊咩... 想同佢傾計 同佢講兩句野 已經好開心 ...
雖然一個月可能先會講幾句
但明明個同事對我無野～ 自己就成日ff 好辛苦
我就快為左佢轉公司

咁我覺得就咁keep住先
有機會嘅睇下佢有無咩行動 例如親密嘅skinship嗰啲

係呀
都好耐 次次開po都係夜媽媽開

新鮮感？
可能你係對呢個人好好奇啫

我覺得係
但成日比佢影響我既情緒 真係好煩
點樣可以唔被影響

我明 慢慢會冇野

可能真係要轉工

未放低係咁
個陣我都係 分開完傾既野 仲舒服過佢分手前既冷淡既時間
我有諗過咁樣做好朋友落去都唔錯
但慢慢放低後 其實唔會想一路咁成日傾
反而會想好似舊朋友咁 好間唔中先問候下
知道佢過得好 你都會開心咁

係
老實講 見到佢開心同幸福 都已經足夠

同我之前差唔多情況
分開左其實係好事
用朋友關心下咪算

覺得比唔上女朋友 成日都好自卑

其實係
未講分手之前
次次出街大家都無乜野好傾
講左分手反而大家好似朋友咁傾計
點都好啦 我淨係希望佢開心快樂

我有時候知道ex過得好 都有種放下心頭大石嘅感覺
至少有人比到幸福佢

我個case
其實係佢唔想傾 唔係大家冇野傾
Feel到佢單方面好冷淡 唔想身體接觸
分手後有介意過/好想知係咪有第三者
不過睇開左 覺得有冇第三者都唔重要
只希望佢冇決定錯 大家都要過得好

本身拍拖到半年個時已經分過一次手
隔左一個月再一齊翻

幾個月前分手 當時懷疑有個第三者 亦懷疑過係邊個男仔 但我ex堅持話只係覺得淡左+性格問題
分手後幾日 ex係fb打左段野 跟住個男既留言話：我地個個都好愛你架 之類既野 仲有d emoji
咁我有同朋友傾過 但佢地就話 如果係第三者 冇理由咁夠膽一分手就打d咁既野 驚死其他人唔知條友係仆街咩 因為我ex既朋友都知佢有個拍拖多年既男朋友(我) 所以我當時有說服自己 佢地太frd姐
最近得閒冇野做 開返黎睇 發現句留言冇左
想問下：如果佢地真係冇野 會有需要del comment? 如果冇野 句comment可能只係好朋友既關心？但依家del左

無女

比人帽完傷完痛完

但好空虛

發現左佢睇過一樓一嘅網站，而家對佢無晒信心，係咪要分手

係

你值得擁有最好
比啲時間自己康復啦

圈子太細？

可能純粹fd關心啫？

乖啦，過咗去啦

明白
其實分手原因，都只係講下
基於其中一方唔夠愛啫

廢人一個

有阿 想唔想聽？

重點係 點解要del

冇
因為我a0

增值自己

怕人誤會

你又扮

你想講 我肯聽

算

同條女1年半 感情明顯好淡 但大家都分唔到手 結果導致成日嘈交 大家唔了解大家 最近好唔開心 好似有抑鬱 佢就話我對住佢點解唔開心 我又唔知點同佢講 呢啲傾兩句都冇

無感覺，long d 而且唔長

只係空虛🤦🏻‍♂️

我好痴身 成日都掛住佢 想見佢
會想用晒空閒嘅時間陪佢
但係佢覺得我成日搵佢令到佢好攰
我都知我衰 拍拖係要有私人空間
但係每次我想改 都覺得好辛苦
不停亂諗嘢

忍痛放棄啦
與其搞到大家都咁唔開心

明嘅
好似突然間無咗個人同自己日傾夜傾咁

我同你同一類人
試下慢慢嚟啦 例如whatsapp就算佢遲覆都唔好太care
我諗佢其中一個原因覺得攰係因為你好似一直chur佢咁
試下得閒約下朋友，學下嘢都好啦
唔好太依賴對方，衰啲講句，一分咗手，你就會乜都無

無左依靠

激嬲左曖味對象，同佢講左對唔住，佢話無事
咁我應該扮無事，繼續同佢講日常野定過幾日先揾佢好
本身約左今日出去，但佢話忙，遲啲再約

總會過去
呢段時間好好休息下啦

過幾日好似會好啲

希望可以好似以前咁啦:(

一時意氣啫
唔好太擔心

應該都係隔一陣先覆你 冇以前咁快架啦?

唔好嫌我煩

邊有呀

唔想瞓

點解

瞓咗得自己一個，好孤獨

keep住啦
你以為自己無嘢吸引到佢啫，人哋未必咁諗
就算人哋對你無feel，都可以交個朋友嘅啫
你無啦啦唔覆人，其實都幾衰

mo

咁去瞓啦

我又黎打擾啦 ~ 就快2點啦 每晚都失眠

係咪應該去睇下醫生

hi巴打
其實係，但我自己都無睇

自己本身鼻敏感 諗住食d鼻敏感藥 食完好眼訓
但係驚起唔到身

食咗先啦
鼻敏感好辛苦，盞更加瞓唔到

淡左 唔想繼續
但對方好煩 係咁轟炸

你講咗分手未？

未 淨係hea覆佢
佢好識為人著想 又花時間陪我

但你開始會嫌佢煩，你根本都唔想再一齊
講分手算啦，你咁樣先會更hurt佢

如果我冇愛過你嘅話，我唔會搵返自己，然後再次迷失。話咁快已經係分手之後第7個月。當你對我好冷淡嘅時候，我真係好難受、好想放棄。最終，亦都因為咁樣而令你離開。

分手之後，我有同幾個唔同嘅女仔出街，但係每一次都好唔開心，每次個腦都係得你。一直以來，我已經好努力咁去改，要大方d、俾自由你，亦都唔敢再搵你。最孤獨嘅時候，心入面得你一個；你已經係好遠嘅地方；而我仲係原地等待。

我好掛住你，好想再次搵返你

對方淡咗，拖拉一個月終於正式分手。
對方話做返朋友，因為圈子細嚟緊會有場合會見到面，而佢亦有好多貴重物品係我度。
我仍然未接受到即刻做朋友，亦怕自己見到ex 會控制唔到情緒。
有冇建議?

試吓係咁諗佢缺點 會好好多
過完呢一關之後你就會開始唔在意佢

比返哂啲嘢佢先
嗰啲朋友聚會就盡量唔好同佢有接觸

佢屋企情況長期唔太樂觀
如果係呢個時候話想同佢分開...

我都係
我已經改咗 但好似無咩可能佢會返嚟了

諗唔到佢有咩缺點
就算佢有做得唔好既地方
咁係佢仲細姐 咁每個人都有錯架啦
我原諒佢 嬲佢唔落

又未至於叫好好
不過都會whatsapp傾吓計咁